---
title: Incantation imperturbable
titleEN: Steady Spellcasting
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 4
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - barde
  - sorcier
prerequisites: 
frequency: 
cost:
trigger: 
requirements: 

summary: "sorts pertubés par des réactions si vous encaissez niv*2 dégâts"
---

Vos sorts ne sont perturbés par des réactions (voir page <mark>196</mark>) que si vous subissez des dégâts égaux ou supérieurs au double de votre niveau de personnage.